<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="AppName">تلگرام پارسی</string>
    <string name="AppNameBeta">تلگرام پارسی بتا</string>
    <string name="ChangePasscodeAlert">الان شما یک آیکون قفل روی صفحات گفت و گو مشاهده می کنید. روی آن ضربه بزنید تا برنامه تلگرام پارسی شما با گذرواژه جدیدتان قفل شود.</string>
    <string name="ChangePasscodeInfo">هنگامی که برای تلگرام پارسی خود رمز می گذارید، یک آیکون قفل بالای صفحه گفت و گوها ظاهر می شود. برای قفل کردن یا باز کردن برنامه تلگرام پارسی خود روی آن ضربه بزنید.\n توجه: در صورت فراموشی رمز، باید برنامه را پاک کردن و دوباره نصب نمایید. در این صورت تمامی گفت و گوهای محرمانه شما از بین می روند.</string>
    <string name="InviteFriends">دعوت دوستان به تلگرام پارسی</string>
    <string name="Page1Title">تلگرام پارسی</string>
    <string name="Page2Message"><![CDATA[<b>تلگرام پارسی</b>]]> پیام ها را سریع تر از <![CDATA[<br/>]]>هر برنامه دیگری می فرستد.</string>
    <string name="Page3Message"><![CDATA[<b>تلگرام پارسی</b>]]> برای همیشه رایگان است.</string>
    <string name="Page4Message"><![CDATA[<b>تلگرام پارسی</b>]]> پیام های شما را ایمن<![CDATA[<br/>]]> از حملات هکرها حفظ می کند.</string>
    <string name="Page5Message"><![CDATA[<b>تلگرام پارسی</b>]]> هیچ محدودیتی در حجم<![CDATA[<br/>]]> گپ و گفت ها و فایل های شما ندارد.</string>
    <string name="Page6Message"><![CDATA[<b>تلگرام پارسی</b>]]> به شما امکان دسترسی به پیام هایتان را<![CDATA[<br/>]]> از دستگاه های مختلف می دهد.</string>
    <string name="Page7Message">پیام های <![CDATA[<b>تلگرام پارسی</b>]]> به صورت پیشرفته<![CDATA[<br/>]]> و کامل رمزنگاری می شوند.</string>
    <string name="Passcode">قفل اختصاصی تلگرام پارسی</string>
    <string name="DrawerAdvancedSettings">تنظیمات تلگرام پارسی</string>
    <string name="IDHelp">به راحتی افراد، کانال ها و ربات ها را با آیدی یاب <![CDATA[<b>]]>تلگرام پارسی<![CDATA[</b>]]> پیدا کنید. <![CDATA[<br><br>]]>پس از وارد کردن آیدی (نام کاربری) مورد نظر و موجود بودن آن (رنگ سبز) روی تیک بالای صفحه کلیک نمایید. <![CDATA[<br><br>]]>آیدی ها می توانند شامل <![CDATA[<b>]]>a–z<![CDATA[</b>]]>, <![CDATA[<b>]]>0–9<![CDATA[</b>]]> و زیرخط (_) باشند. حداقل طول آیدی <![CDATA[<b>]]>5<![CDATA[</b>]]> کاراکتر است. <![CDATA[<br><br>]]>توجه: دسترسی و پیام دادن بیش از حد به افرادی که در لیست مخاطبان شما نیستند می تواند اسپم شدن حساب شما را در بر داشته باشد. این موضوع باعث می شود برخی از امکانات حسابتان مانند پیام دادن به افراد ناشناس، محدود شود. از این امکان بهینه و مفید استفاده نمایید.</string>
    <string name="CustomizationsHelp">در این بخش مدیریت کامل بر شخصی سازی تم برنامه تلگرام پارسی خود دارید.\n\n اکشن بار: نوار بالای برنامه (پیش فرض: قرمز)\n نویگشن دراور: منوی کناری برنامه (پیش فرض: آبی)\n پس زمینه پروفایل: پس زمینه محل نمایش پروفایل کاربر، کانال، گروه و یا ربات مانند نوار بالا (پیش فرض: بنفش)\n\n توجه: برای اعمال تغییرات برنامه را بسته و دوباره اجرا نمایید.</string>
    <string name="AdvancedSecurityHelp">می توانید با قرار دادن قفل با رمز 4 رقمی روی برنامه تلگرام پارسی خود، از دسترسی دیگران به پیام های خود جلوگیری کنید.</string>
    <string name="ChangeFontAlertMessage">آیا می خواهید فونت تلگرام پارسی را تغییر دهید؟ جهت اعمال تغییرات برنامه دوباره راه اندازی می شود.</string>

    <string name="TrialRemainingMessage">%1$d فرصت از %2$d فرصت آزمایش برنامه باقی است.\n\nبا جستجوی ""تلگرام پارسی" در اول مارکت همین الان نسخه طلایی را خریداری نمایید و از امکانات کامل لذت ببرید.</string>
    <string name="TrialButtonContinue">ادامه فرصت آزمایشی</string>
    <string name="TrialEndedMessage">فرصت استفاده آزمایشی شما به اتمام رسیده است.\n\nهمین الان با مراجعه به اول مارکت و جستجوی "تلگرام پارسی" نسخه طلایی را ببینید و بخرید و از امکانات کامل آن لذت ببرید.</string>
    <string name="AvvalURL">http://avvalmarket.ir/frontpage/apps/org.telegram.engmariaamani.messenger</string> <!--TODO correct the link-->
</resources>
